緣淺何必種情深

半句戲言棄餘生
回首不見身後路
寧願當日不識君

戻らない幸せがあることを
最後にあなたが教えてくれた

其實寫咗兩封信

其實

?

咪癲啦

我真係癲咗

完全明白...同樣既事都做過

為佢寫詩

人地只會覺得你真面目係痴線佬，更加肯定自己離開係正確

其實我上連登先咁癲

我唔會 “寧願當日不識君”

仲寫左封佢永遠都唔會睇到既信...

係

好詩好詩

真係好咩?

尤其是頭尾兩句,簡直同我而家嘅心情一模一樣

我唔想寫得出

我自己最低潮嗰陣都寫咗少少嘢
不過從來未修訂過

麻麻地

我知
所以我真係屎坑關刀

在我心底有一池黑水
像一個深淵吞噬著我的一切
無光，也無希望
看不見哪怕半分的將來
一片陌生的死寂伴著我
孤獨也不願跟我作伴
憎惡，厭倦
如墨的一池黑水